間唔中都會想離婚

成日閪口閪面，見到都想嘔

想就做

女人

咁你當年係睇中佢西面？

乜都有得屌，最好就做佢奴隸

真係唔好結婚，結咗人生就係咁先

女人根本就想咁啦

連登多唔多人結咗婚？

好記得舊年 中坑鬼佬tutor 大力叫我地唔好結婚 結左婚你人生就玩完

結婚係你地既緣分
試下一齊補救
唔得先算

想啫又唔會真係離嘅